如果有人話香港係中國「神聖不可分割的一部分」，你可以試下答「唐努烏梁海」

Cheap